### Теоретичні питання
1) Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Прототипне наслідування в JS дає можливість створювати нові обʼєкти на основі вже наявних, модифікувати їх.
Прототи використовується для зчитування властивостей обʼєкта.
2) Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка? 

Ключове слово super використовується для виклику вже наявних функцій наслідуваного обʼєкту.

